麻煩波台kfc專家鋼gum仔入一入嚟唔該

請問用呢部機買野食果陣 使唔使戴手套 ?

佢去咗交配

幅圖左面咪鋼囝

好型

右面先係

最右果個

yes

樓主又jer

即係俾狗屌丫 ?

我係部機